緊急，浸會賽馬廣場九點半召開香港淪陷二十年集會，有心未怕遲

陳浩天同原先集會嘉賓會出席

岩岩完左學生會記招，九點半先黎料

就到

要返工 不了

ok 多謝你要返工都幫手推po

嗌人去自己有冇去
影返幾張相黎睇下

九龍塘地鐵站D出口
25m小巴
上車講宿舍落

啱啱有講日文嘅記者

你影相證明自己係屋企先啦，話唔定你係現場呢

幾多人

幾百人

垃圾先會去

人愈黎愈多

黑警HI
影比你做嘢交差啊

why 表明香港唔係慶祝回歸而係淪陷啵

聽朝要返工
你地加油

ok thanks

提提大家
埸外有汽水機
但請唔好嘟機啊
雖然BU大把CCTV

我想問廁所係邊

唔知，係屋企痾清哂先出門

最近要向行政教學大樓個面行 大學書店對面